尊師重道：敬禮，陳老師再見！多謝教導！

唔知有冇人細個做過班長去叫人敬禮呢？其實有幾多個人諗過點解要咁做呢？

起立—敬禮，呢個簡單嘅動作係磨滅緊學生嘅自尊心，塑造緊老師高高再上嘅形象，某個程度上係一個下等嘅教育產物。搞到訓導老師好似高高在上咁，其實有啲訓導老師只係一個會叫雞同食煙嘅淫賤雞蟲，然後再擺副老屎忽樣逗人工，徹頭徹尾一隻發情嘅狗公。

以前有個老師，訓導主任出身，之後仲做埋校長，結果因桃色醜聞下台

迎送賓客都要欠身

老師唔係低賤過人客下話？

唔等你拜別佢就自行告退

無聲無息自出自入來去不見影

咁先係貶低你嘅存在啊傻仔

何況好多時老師講書都企咗成堂咖啦喎

如果個老師教得好
學生自然會多謝佢
但點解老師hea 教都要多謝佢教導？
不過我未見過老師要人多謝佢教導

老師，你入黎啦？

教蓄無逗糧？
講到好似義教咁

將老師比做賓客已經唔恰當啦，如果你要咁比法，樓下個保安有冇同你敬禮？保安貶低你存在呀～

我傻唔傻就唔知啦，不過你就肯定唔聰明，咁差嘅立論

我地係傻仔呀嘛，邊知道老師原來有出糧

雞，全部都係雞

老師教得好，自然會由心而發去敬佩，呢啲咁嘅儒家禮教唔值得保留

係咪早排個單？

好似上咗壹週刊封面

ching ho ball

老公咁我聰唔聰明

港大仔老婆係又靚又聰明

藝讀 Ching